(TG) PUBG mobile 絕地求生 痴線巴絲Group

大家好，我今日係黎破post處，唔知你地有無玩PUBG mobile?

呢個食雞谷原本都有係連登開過po架啦，不過上手群主因為私人理由離開咗我地因此我地決定原班人馬再開一個新嘅食雞谷！！！！

全group都係香港人，有少量海外巴絲，包你置身於咩時區都有機打！（間唔中會有谷聚

『會員活躍！無小圈子！管理一流！定期清人！多痴線佬！萬歲！！！！！！』

咁我地group平時除左招下雞腳之外，總會都有源源不絕嘅話題(入到黎就知咩料)，都幾熱鬧架，應該仲癲過啲吹水group如果你介意嘅可以mute group唔理，但係都希望你可以比較活躍啦，我地係真心想搞好個group架。

唔講咁多了，快啲循例填翻份勁簡單嘅google form，我會好快手咁加你入黎！然後大家瘋狂食雞！雞佢老母！

谷主歐洲人黎
太陽出黎果時見唔到佢

谷主見光死
岩哂夜鬼玩

推

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pmed

tg左你啦!!睇下有無?

pmed

push

psuh佢老味

pushhhhhh

食雞真係好好玩啊！！！！！

Push

Ones

Pmed
自膠 iPhone自動改正

Pm左，等回覆

好好好

我有無覆漏你啊？

覆左係邊？

我都未收到

你tg係咩

tom2017

Lmed

填左表好耐

表已填 求入group

你id係咩

求tg

在線等

留tg

留名

已填

Tg:JessicaL_C

Tg :ka1159

我新手入唔入得？玩左一個禮拜

樓主呢

個谷好多女

求add 樓主消失了
Tg: aritemitsu

邊個俾你push

Sorry大家!!實在係太多回覆 我要慢慢批
常on/勁/活躍者優先啊啊啊

驚你攰，幫你托一托

托邊到

今晚又要加人喇，快啲填表！
有啲巴絲打改咗PUBG名 TG名，我地搵唔到佢！

申左

填左form了

申左了

仲有無人？

大把人
我地要加新血!!!!!

我好感動

樓上係偽毒

Pushh

推佢老味

100人同時食雞不是夢

推推推

Happy push

老漢推post

已填form

填左

留tg 我地瘋狂食雞

Google doc 留左靚名

I up you

JOHN

樓主無再玩定揀人入 填左幾星期仲未加人

唔好下下提老味

係既大佬

係度留一留tg

有冇人用game controller
見到有gamesir G6s 同wee 2
邊款好用D?
利申:IOS

填左form
求加 tg: tt000

gamesir

頂你個肺又話 tt000！！！
我pm完佢 佢話佢唔係香港人
你水我啊柒哂啦我

求加maaaaaaaaa90

求入食雞group
Tg: ricky538

你入咗gp未

未 無收到invite

求入食雞group
tg popofreewest

喂我又要👉🏻👈🏻

我都想join

係咪架

巴打留多次TG

我又想玩翻

玩啦 我都近排先玩翻

大力啲推

tg入gp!
derek0271

睇TG

呢排玩返想加tg gp

絲打有無留到TG

ig v1230v

好耐冇玩想玩返😂

係咪填google form就ok ？

想入谷

谷主你係咪on9

十連

係

真？

大招募
快啲填form俾我加你地入黎啦

廢j求隊友

填咗form?

Tg:chocolatedo

想問有無人知點轉去日本SER
轉左app store同vpn都係無日文得雞腸同泡文

我地有谷友話download日本個客戶端就okay
姐係日本app store到download PUBG
唔明可以留一留tg 再教你

我係呀但係搞極都係得韓文ser